［獻計］唔好俾敵人Lead住，要逆轉要主動開花！自己控制戰場！

鷸蚌相爭 漁人得利
繼續係咁只有支共同政府高官會得益！

現況分析：
宜家班狗分明認為POLY就係民間春袋
所以咬到實一實死都唔放
而更多手足去Poly救人，反而令班狗守得更緊唔走
結果變成死局，你咬住我，我咬住你，大家都唔肯放手。
最慘既係民間戰力壓性不足，根本唔夠硬碰硬

提議：
考慮對策戈陣應該整體考量，亦唔應該因為敵人搞poly我地就只能夠扑去poly
唔好停落黎

應該利用狗力過度集中係poly既時候
係各區開花
裝修紅店、入侵狗屋放陷阱、拎架餐乜都好
要動搖政府同狗覺得「捉到Poly手足係大勝利、係拆到大台完結到運動」既睇法
而且仲要係愈遠離poly地方搞愈好，咁先引到啲狗走得遠
當poly啲狗力薄弱就可以去救人

宜家唔可以乜都唔做，慢慢俾對手消耗！
要由自己掌握大局！
必須由其他地方進攻！

自己推自己

推 多 次

借少少位
建議《香城》官方新增新職業 —— 燒炭師

手隹

又 推

推

唔好沉

地下抗爭，休班狗做起

但大多數人停留左係要做d野既心態咁去尖東送頭
想做野有其他方法

真心各得要各區開

覺得

香港人有同理心, 所以先會咁想救POLY,
恕我仆街D講句, 寧願開花都唔好送頭,
人又救唔到, 被捕既愈黎愈多
真係好無助

唔緊要
可以宜家開始逐漸說服佢地

自己第一次接觸既新或者非主流idea，初時係會有啲抗拒

有得諗

咁再講多啲
逐漸軟化佢地

去狗宿狗屋係要啲勇氣
大家需要多啲野壯壯膽

推 腿

唔好咁做

推腿退頹腿推

要拯救所有香港兒女

幫手推下pls

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大

Pushhhh

Pussssh

俾完正皮都幫手推下

推又推

推兩次

推 1

推 2

推 3

推 推

唔明點解唔開佢老味花，而家係除左紅磡尖沙咀個帶以外既人，平行時空一切如常啊！多區開花起碼要全港一齊攬炒付出代價

推3

自推 1

自推2

自推 3